如果連登被封鎖，有咩反制措施？

連登server係咪置於外國？連仔有無先進國家護照？

共產黨訓練緊呢度成為港區weibo
長期放風收風收網哪捨得封

咁應該有正體轉殘體功能啦